有冇做緊酒店嘅巴絲打 (6)

歡迎繼續討論

有冇人做the Murray

今日唔知要講幾多次無大床

屈雙床啦

平咗之後多咗好多騎呢人嚟住

今年bonus準備食屎

返左呢份工先發現原來香港真係好多有精神病嘅人
香港人真係好大壓力

想知5星大檔過左試用期大約會加幾多人工阿？

唔係一定有得加

留名

有冇人公司公佈左花紅？

未fc
岩岩上網見到有人po

得一份既站真係要諗諗

多數都冇得加

如果係真既話好羨慕

fc 左係堅

傳緊今年出一份花紅，以往出三份

邊間

信都未有 唔知今年岀唔岀到

已經有一個月都心滿意足

X2

當雙糧

呢度多唔多做緊玫瑰木既巴絲打？

大家有冇睇帝都單新聞

點睇swire嗰OMT program

之前識人做RA

今年凍薪

有冇人公司宣布左front line staff可以戴口罩返工呢個時勢好驚奶野

我哋前幾日都出咗po話得

利申:細場

有d興趣入行 有咩要注意
做大集團同細酒店有咩分別

我地仲係唔俾
唯有自己小心

大集團普遍人工同福利會好過細酒店
當然要求都會高左

The Silveri招聘日

Icon2.25-2.6

四季2.15

If you are foreigners, life is good

If you are local...

我加左1%

will study overseas make my life slightly easier

1% ....即係有幾多

0% = $0

跟通脹加都冇
酒店業真係玩完

玫瑰木1-1.5

2018年或之前入職先有1.5
即係話有超過9成人攞唔足1個月

有冇巴絲知道marco polo 好唔好做

企得穩唔比人炒又捱得住番工時間咪好做

佢地工時好長?

唉剛剛見完FO,問佢幾時有消息佢就答我有消息再通知你大佬見埋department head架啦大大話話都一個鐘鬆D
依個時勢搵FO工真係難

肯見你 都有d機會

真 你話見左within 10分鐘就話姐

過多個月先啦
D人都未走
依家有位都一定係屎黎

人事部同department head都好識假笑，成程interview我都分析唔到佢地點解係到笑

新檔黎架

Alexandra定Silveri

唔自爆了
但新檔要等消息等好耐就預左但都可以同人講下大概幾耐架

近期有冇巴打見過酒店工可以share下D心路歷程

我都有in新檔，2日就有offer

不過reject咗因為出手太低

可能喜來登

In咩部門咩位先！

西客好煩
比人直接用email投訴
某d香港人真係特別麻煩

season's greetings. may the beauty of the holidays warm your spirit

快d炒我啦

大家幾時遞信？
想裸辭

我都好想

做rsvn人工大概幾多？

大家感受到no pay leave既來臨未?

聽日

呢排好靜 之後日子都唔知會唔會炒人
有冇tg group 可以入 ?

想入tg gp

啱啱做咗一年冇bonus
好想辭工但又唔想裸辭

今日去酒店食自助餐少左三分二人，平時條生蠔隊冇人排，食到我停手頂唔順。

做開旅行社 但feel到就執
有agent底 如果去in酒店rsvn會唔會易d請

你覺得酒店而家會請人咩

見到有招聘

14日檢疫
Occ有冇高返？

Over 90

有冇邊間請Part time FO?

今年少過12個月bonus都唔收貨

pt fo 多數bs wow

同埋依家個市難啲

睇怕都係，我平時都係幫人頂更，而家上網都唔見有請人....

向錢途看就唔好做酒店喇
喺Big 4做幾年再入返其他公司in house finance已經幾十k
你喺酒店做十年甚至二十年都未必有幾十k

大致上都準

Property level嘅MT最多比你快人一步做到am位
基本上你睇錢都一定喺揀會計/finance，人工同exit opportunity都比酒店大

If you are foreigner, life is good
If you are local, you better be a fucking ABC or speak like a native

Regardless, you need to consider if you are fine with being relocated to China (as there are other “Houses”) in order to advance fast.

Btw, EAST = 狗也不屌

酒店開始炒人…

regal?

依家呢個時間唔知捱得幾耐

肥雞餐 NPL

酒店office小薯NPL揀Q晒放禮拜一同五

Rosewood Global MT點睇